如果香港演員做biohazard角色應該搵邊個做?

邊個呀, CHRIS?

郭富城

G1

張可頤=ADA

佘詩曼啦